[藍屍福音]今星期開始打第二針科興先見真章

科興支針相隔 14 日要打booster
第一批人應該呢兩日就開始打
簡單d講打第二針booster既原因係
第二次疫苗接觸身體免疫系統會出強烈反應
d白血球會出得又快又多
第一針已經又死人又中風

唔係28日咩？

咁我膠左

我錯，應該係14日

但巴西個數據如果準確
28日個efficacy係好過14日

不過我覺得好多廢老會以為打一針就搞掂